[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52153401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52153401/answer/384675087", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u4f3c\u4e4e\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u89c9\u5f97\u5f88\u7f8e\u4f60\u5374\u89c9\u5f97\u5f88\u4e00\u822c\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266758601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266758601/answer/365533649", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5f88\u300c\u771f\u5b9e\u300d\u7684\u4e00\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276722875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276722875/answer/413802810", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u7535\u5f71\u7248\u6ca1\u6709\u91d1\u4e16\u4f73\u548c\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34020808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34020808/answer/388201166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950685/answer/384318022", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b87\u5b99\u5c11\u5973\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/352619226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44066479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44066479/answer/384315672", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278765729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278765729/answer/406546806", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u8fd9\uff01\u5c31\u662f\u94c1\u7532\u300b\u7ed9\u90d1\u723d\u5e26\u6765\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/397112408", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/368472703", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278141913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278141913/answer/399596942", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u7f8e\u5c90\u4e0e\u5434\u5ba3\u4eea\u4e8c\u8005\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277481510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277481510/answer/395171920", "content": "\n\u4f60\u4e00\u751f\u7684\u6700\u4f4e\u70b9\u662f\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278740203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278740203/answer/403174059", "content": "\n\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u90a3\u4e9b\u4e00\u5206\u94b1\u90fd\u4e0d\u5145\u503c\u7684\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277568403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277568403/answer/413524492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u975e\u8981\u5973\u513f\u4ea4\u4f53\u5236\u5185\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288818/answer/409812499", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856112/answer/420026887", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u300c\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/419128334", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31667690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31667690/answer/419551414", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u725b\u63b0\u6700\u7edd\u5999\u7684\u201c\u8bdd\u91cc\u6709\u8bdd\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55125924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55125924/answer/394905729", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4f4d\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/419689444", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38561518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38561518/answer/417627694", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u6216\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\u7684\u6cd5\u5f8b\u5e38\u8bc6(\u51b7\u77e5\u8bc6)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/373995524", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u5f88\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60486381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60486381/answer/398888217", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u9646\u5947\u662f\u300c\u4e16\u754c\u9876\u7ea7\u79d1\u6280\u516c\u53f8\u4e2d\u804c\u4f4d\u6700\u9ad8\u7684\u534e\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/404245910", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 Cosplay \u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22589329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22589329/answer/414290152", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u513f\u5973\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276293492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276293492/answer/388781815", "content": "\n\u5154\u5b50\u4f1a\u901a\u4eba\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/397472057", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273951033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273951033/answer/389578053", "content": "\n\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u9e92\u9e9f\u4e0b\u4e00\u4ee3\u82af\u7247\uff08\u6216\u4e3a 980\uff09\u80fd\u5426\u8ffd\u5e73\u9ad8\u901a\u9a81\u9f99 845 \u7684 GPU \u6027\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904962/answer/412399083", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277636394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277636394/answer/399558858", "content": "\n\u4e16\u754c\u676f\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u6700\u6df1\u523b\u5370\u8c61\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271252632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271252632/answer/404578160", "content": "\n\u771f\u5b9e\u6218\u4e89\u4e2d\u9632\u7a7a\u9ad8\u70ae\u5bf9\u822a\u7a7a\u5175\u7684\u5a01\u80c1\u5927\u4e0d\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268667637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268667637/answer/408186275", "content": "\nLOL\u8d5b\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u5149\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278095596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278095596/answer/398943097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u519b\u5b98\u8bf4\uff1a\u666e\u901a\u96f7\u8fbe\u80fd\u53d1\u73b0\u6b7c-20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21161575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21161575/answer/345486397", "content": "\n20 \u5230 30 \u5c81\u7537\u58eb\u80cc\u4ec0\u4e48\u5305\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30223617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30223617/answer/408334124", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5b66\u6c49\u8bed\u89c9\u5f97\u54ea\u91cc\u6700\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/405088399", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66935118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66935118/answer/407826521", "content": "\n\u8eab\u4e3a 28 \u5c81\u7684\u6d77\u9f9f\u91d1\u878d\u7537\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56de\u56fd\u540e\u85aa\u6c34\u5374\u5f88\u4f4e\uff1f\u8be5\u505a\u70b9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61319575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61319575/answer/380309937", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u5e05\u6709\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272432247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272432247/answer/386533381", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u6c11\u4f17\u5bf9\u5927\u9646\u7684\u8bef\u89e3\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277006246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277006246/answer/401972339", "content": "\n\u4ee4\u72d0\u51b2\u6b66\u529f\u9ad8\u5f3a\uff0c\u53c8\u90a3\u4e48\u4fe1\u4efb\u5cb3\u4e0d\u7fa4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5cb3\u4e0d\u7fa4\u5374\u8981\u4e3a\u96be\u4ed6\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u8ba9\u4ee4\u72d0\u51b2\u8f85\u4f50\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271035254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271035254/answer/405996434", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8d85\u65f6\u7a7a\u540c\u5c45\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276114860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276114860/answer/385392704", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7231\u88c5\u5230\u9aa8\u5b50\u91cc\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264526820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264526820/answer/379365344", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u540e\u91d1\uff0c\u660e\u671d\u80fd\u6218\u80dc\u5676\u5c14\u4e39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/398285453", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\uff08\u4eb2\u5634\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278658095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278658095/answer/403966085", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e24\u5e74\u5404\u5927\u57ce\u5e02\u7684\u62a2\u4eba\u5927\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43527503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43527503/answer/396158751", "content": "\n\u4f60\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270530390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270530390/answer/391694141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85P20\u88ab\u6807\u7684\u4e00\u6587\u4e0d\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265522322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265522322/answer/396442767", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u300c\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271930151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271930151/answer/392248944", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u8bf4\u4e0d\u559c\u6b22\u5c31\u4e0d\u559c\u6b22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271346471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271346471/answer/363999102", "content": "\n\u9ad8\u6821\u751f\u6001\u5708\u8ddf\u4f60\u6700\u521d\u60f3\u8c61\u7684\u6709\u4f55\u4e0d\u540c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276809194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276809194/answer/397575602", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u7701\u5e7f\u5b89\u5e02\u59d4\u526f\u4e66\u8bb0\u4e25\u6625\u98ce\u535a\u58eb\u7684\u592b\u4eba\u4e3a\u5973\u513f\u800d\u5b98\u5a01\uff0c\u5e76\u79f0\u300c\u5e7c\u513f\u56ed\u8001\u5e08\u5df2\u88ab\u5f00\u9664\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276417412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276417412/answer/388987565", "content": "\n\u79bb\u9ad8\u8003\u8fd8\u526929\u5929\uff0c\u6210\u7ee9\u4e00\u6b21\u6bd4\u4e00\u6b21\u5dee\uff0c\u6211\u771f\u7684\u5f88\u614c\uff0c29\u5929\u80fd\u6539\u53d8\u4ec0\u4e48\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/398054483", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277485740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277485740/answer/394401529", "content": "\n\u5728\u8054\u60f3 5G \u6807\u51c6\u6295\u7968\u4e8b\u4ef6\u88ab\u66dd\u5149\u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u8d2d\u4e70 ThinkPad \u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62777175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62777175/answer/392197089", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u516c\u4ea4\u5361\u5728\u624b\u6301\u8bbe\u5907\u4e0a\u5f88\u96be\u5237\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20977182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20977182/answer/390215798", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u5de5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eff\u5236\u5728\u6551\u707e\u4e2d\u9887\u53d7\u597d\u8bc4\u7684\u9ed1\u9e70\u76f4\u5347\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/390659616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31456916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31456916/answer/373590674", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u5f88\u68d2\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63859206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63859206/answer/333731605", "content": "\n\u7528\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u4e0d\u7528MIUI\u7cfb\u7edf\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/372204008", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381742805", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u5f88\u9999\u7684\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/378929342", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/381231865", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57049278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57049278/answer/377754884", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u78ca\u5728\u5a31\u4e50\u5708\u7684\u5730\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20804593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20804593/answer/377600027", "content": "\n\u871c\u737e\u7684\u751f\u5b58\u80fd\u529b\u771f\u6709\u90a3\u4e48\u5f3a\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/369380853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31026942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31026942/answer/374991940", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u600e\u6837\u770b\u5f85bilibili\u548cniconico\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273776303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273776303/answer/372184668", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u5de5\u4f24\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39009552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39009552/answer/368118325", "content": "\n\u957f\u5f97\u7740\u6025\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19716298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19716298/answer/370889898", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u692d\u5706\u673a\u548c\u5176\u4ed6\u5065\u8eab\u5668\u6750\u76f8\u6bd4\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u7279\u7684\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271531753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271531753/answer/365884778", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u56fd\u5185\u9996\u6b21\u5927\u8303\u56f4\u8bd5\u79cd\u6d77\u6c34\u7a3b \u8881\u9686\u5e73\uff1a\u8fbe1\u4ebf\u4ea9\u53ef\u517b8000\u4e07\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269823680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269823680/answer/350876229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c83\u5c14\u739b\u62d2\u7edd\u652f\u4ed8\u5b9d\u4ed8\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268385292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268385292/answer/336806597", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e0d\u597d\uff0c\u80fd\u5b66\u597d\u7b97\u6cd5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/419581651", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/419249849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/418766467", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856112/answer/407645935", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u300c\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31750592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31750592/answer/417670560", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40681210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40681210/answer/419278471", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u6218\u6597\u7ecf\u9a8c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u5f97\u5230\u5145\u5206\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23541368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23541368/answer/419311116", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7f9e\u8fb1\u5bf9\u624b\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268008364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268008364/answer/419299059", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u7231\u7684\u573a\u666f\uff0c\u53ef\u4ee5\u62cd\u4e2a\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/418510971", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/417179930", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27694779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27694779/answer/404083119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u6587\u5316\u4e2d\u5bf9\u5c11\u5973\u6709\u7740\u75c5\u6001\u822c\u7684\u559c\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278388105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278388105/answer/408788726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u4f1a\u4e24\u95e8\u8bed\u8a00\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/414048101", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/413932348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275827250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275827250/answer/410195299", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u6e23\u7537\uff08\u6e23\u5973\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/409129647", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277497096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277497096/answer/394135764", "content": "\n\u54c6\u5566 A \u68a6\u80fd\u6253\u8fc7\u62e5\u6709\u65e0\u9650\u5b9d\u77f3\u7684\u706d\u9738\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268894198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268894198/answer/347102304", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e94\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u91cc\u6700\u96be\u6253\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f \u662f\u6253\u91ce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37096099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37096099/answer/405784985", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u641e\u7b11\u7684\u7a7f\u5e2e\u955c\u5934\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276126323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276126323/answer/404002215", "content": "\nDNF\u91cc\u7684\u8001\u73a9\u5bb6\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u70b9\u4e0d\u592a\u559c\u6b22\u548c\u840c\u65b0\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63801530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63801530/answer/328680502", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5954\u8dd1\u5427\u300b\u8dd1\u7537\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u7167\u7740\u5267\u672c\u6f14\u7684\uff0c\u800c\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7537\u4eba\u5e2e\u5374\u88ab\u8ba4\u4e3a\u771f\u7684\u6709\u5144\u5f1f\u60c5\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u6f14\u6280\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220776/answer/339314253", "content": "\n\u6e05\u534e\u5317\u5927\u7684\u5973\u751f\u4e5f\u4f1a\u6bcf\u5929\u5316\u5986\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277520001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277520001/answer/395150580", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bbf\u8c08\u7247\u6bb5\u4f53\u73b0\u4e86\u88ab\u91c7\u8005\u7684\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264836991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264836991/answer/320454880", "content": "\n\u674e\u6e0a\u4e3a\u4f55\u4e0d\u7acb\u674e\u4e16\u6c11\u4e3a\u592a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/419846231", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267203214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267203214/answer/320035114", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u6dd8\u5b9d\u6e05\u7a7a\u8d2d\u7269\u8f66\u5956\u4f60\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/378739931", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}]